唔知應該開係邊 有冇人一樣無力感好重

一直以黎我都係政治冷感嘅人 對政治好少理 細至71遊行 大至雨傘運動 我從來都冇參與過 我一直覺得多我一個唔多 亦對件事冇太大幫助。

直到今次送中悪法 我覺得唔可以再係咁 條例一過我地就咩都冇 今次點都要企岀黎 原本要返工都射左波 為左自己土生土長嘅地方略盡棉力 但岀到去發現同自己心目中嘅遊行差好遠

我地嘅目的唔係要反悪法咩 點解沿途啲人嗌嘅口號竟然係淋病下台 比卡超下台仲多過反悪法 有啲口號離到我聽完打撚哂冷震 唔通我地百萬市民岀黎為嘅只係要個扯線公仔落台？

去到金鐘好多人都不知所措 冇人帶頭 冇人指揮 冇人值得我地相信 眼見好多人去到因為唔知有咩後續繼而離開 有清晰目的有領袖風範嘅人已不復存 而家係群龍無首 去到政府總部見到不停嘻嘻哈哈嘅一堆 大合唱BBQ嘅一堆 和理非嘅一堆 不知所措嘅亦大有人在 睇到之後覺得好唔甘心 點解香港人食咗咁多舊屎啲人仲未識醒 仲要繼續比人質我地繼續食屎 去到呢個地步垃圾政府都可以無動於衷 歌照唱馬照跑舞照跳 百萬人上街 柒婆真係可以做到視而不見 好撚嘢

呢個地方曾經對我黎講充滿希望 夢想 我有好多嘢想係呢到實踐 但依家卻只剩低無奈與不甘 睇到新聞稿之後更加心灰意冷 完全唔知可以再點去反抗

我知我冇資格講呢番說話 想負皮嘅隨便
但想同香港人講

我地咁多年黎食左咁多舊屎 可唔可以唔好再俾人質我地繼續食！ 醒啦 我地唔可以再係咁！

心灰意冷 但見到仲有人為左香港人站在最前線真係好感動